原來大撚真係要買個大既安全套

以前唔識買
買普通嗰d
好唔舒服

而+揾到岩Size既
屌既時候舒服好多

個套甩左梗係舒服

樓主幾大

呢樣真

冇甩，岩岩好

唔自爆，但只少買XL 既套

生花柳有得生到咁大

0.01太薄

可能笠埋個袋

點會套落個袋...

下你唔套埋

冇圖你話自己大劉都得架啦

用普通size會好痛
大碼就岩岩好
但大size又唔係到到有
ok七仔好多都冇，有都係得勁貴嘅三個裝
超市藥房直頭唔洗諗
好多時要屈人寺萬寧先有
緊火起上黎都幾麻煩下

人地問你幾多歲咋

係呀,我要去專門賣Dum既地方入定貨

正常size嗰啲有好多唔同款
又突點又持久咁
平時買開大碼都唔見有
呢啲dom鋪嘅大碼有冇

不能認同更多

影條賓周睇下幾撚粗同長

玩飛機杯都用套唔浪費

你上網揾下

死gay佬

sagami 窄到仆街
戴唔到
夾硬戴條賓周變型

呢隻冇用過